寵物小精靈？？

apple 咁都批d垃圾game

求亮點

寵物小精靈是數碼暴龍
Btw亮你老母

好似好玩過POKEMON GO

我打錯字咩 做咩搵我老母

亮你老母

依家手機係有好多侵權山寨game

點你老母